有無做泥水嘅朋友響度？

近排Emix啲質量係唔係有問題？
批完pok到仆晒街喎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12